[Ios/An/PC]グラブル Granbluefantasy [???+4] 濕婆69得意

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

GBF最大的特色就是可以Solo各種HL 唔洗同人玩

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

Lm

下次古戰100章又加位 訓係度都拎齊

古英正傻鳩

出返遊戲簡介

GBF最大的特色就是可以Solo各種HL 唔洗同人玩
我幾時先可以享受遊戲

兩次6%都入fever中新限

等團開呀卡跟埋佢算 唔洗煩

點打日文見工

Diu no Japanese

問大佬

未打過大巴跟唔到

團長呻話集人好撚煩唔想再約

我都覺得好撚煩

岩

同意

其實大巴個紅係幾%出金

大佬話diu no Japanese

咁可以唔使見

跟

做乜咁撚多hell

因為你出埋我果d
幾個鐘無撚出過

1個鐘出左9次 cls

要日本團工只要識上twitter貼資料
人地邀你問乜都話痾k,閪 就得
好似係

真 me刀系甘

點解仲會有人用many thanks and best retard

Best regards 有咩問題

用開3Q

點解要many個thanks

唔識英文 梳

咁causal點跟

原來兩舊野同一個黎

我ありがとう

サンキュー

對家識唔識英文
Thanks數唔到要用much
利申對乜人都用yours truly

Thank you very many
Highly appreciate

原來many thanks真係得得地
即刻唔撈返去讀小學算了

唔係學前班咩

唉屌想打u
要等半減完

想偷步多幾年

i very thanks them

my pen is blue

MY J IS BLACK

好多粉唔想郁
可唔可以出個快速一拳

once your J go black

係公司聽asmr真係勁撚眼訓

dafaq

今日抽到フちゃん 到底有乜用

我琴日抽到班特 都唔知有乜用

金月都無用

比你放首頁用
但點都會有個柒頭霸住你畫面

Rebirth and destruction

j聲

THIS

到底點固定個人 成日無啦啦又變番g塔

你一轉職就會變

轉職就會變番g塔
轉完職再轉一次首頁就會固定番

我成日試野

想固定黑絲g塔做封面

琴日應該中必中 希望中d天

轉g塔都算
唔撚俾我固定邊個g塔先弱智

你唔會中

希望聽日有羊 或濕婆 可以井下

聽日多數唔會有羊

岩岩先完火團井黎托柒

有冇人想feel下我嘅power

幾時出新巴 想聽歌

到底暗可以做乜先可以變power powerful夠力打古戰

想要狗 dllm

暗豬 羊buff

五周年咪有新難關

sr都唔撚比 真係痴撚線 直線逼人玩水

鬼神の丸薬
渾身45

果度唔係接住講緊十天skin咩

一個normal 一個hard
hard 難過ubra

就黎忍唔住搵即食卡

ok 快點

唔好忍
忍得多傷身

一陣封ac就精神

sor 限水隊打

ok 棄驚

光歐撚貪得無厭

終於4點 好想訓教

同企瞓

其實200lv打果隻ubra都唔簡單(以200rank玩家水準黎講)
個hard比石油王打都似

同你訓

如果可以重來
我會選擇天空的顏色

屎黃?

夜晚點算

係單人咩

200lv果隻有咩唔簡單

瑞利散射

我懷疑打GBF打到扁周炎

賓周炎

電競病

基完未

GBF幾時有比賽

之前有 ta hlu

一人一抽鬥中虹

收到wind二月起linksmate要日本身份證

瑞樹爆射

比賽fever抽邊個抽得最多下

點會 依家大把人貪佢手續方便先出 佢咁搞點同docomo果d鬥

2019年有冇RELINK玩

我單抽到豬同濕就有

會俾多一關demo你睇

咁2020先有得玩了

想同幻女做愛

刷極無hell ho moon

有都係HO MOON

基夠未

小妹點基

可以升rk 幾好

多謝CY拔拔 送兩個skin

屌你老母

唔係幾好 拖太耐 想去轉刷屬碎

又典

唔識打狗SKIN個關

唔知有咩用系列

等人研究

仲差兩塊拳碎咋

點跟

每回開一招

順序1 3 2 4

我仲爭15塊 做乜鳩

CHING好波

我覺得抽到阿格無理由唔畀我抽埋濕

招奧咁on9

有咩好介紹 而家拿緊火隊尻衝緊 100RANK...

有多個10t攻大其實都幾正

招奧is what

豬

水屬up同對應參戰者數攻防up

有幾可play水杖隊

如果玩兔14歐水方咪有用

無朋友玩唔到

好似比想像中好 等埋隻4出爐先

50rank新手想請教下
啱啱打side stories拎到道具換巴武
第一把通常換邊把？我見有巴短/銃/長劍都有人教

主要玩暗屬，慢慢痴緊街場farm暗爪

太少血
成日一野飛落去

奧補晒屬同普buff諗落又ok可惜我未刷到杖碎

係 尋日成日裸食特動 笑4
但佢無力

個垃圾盤竟然打到上限 應該真係勁野

短/長 好d
短就人+獸
長就人+牛

賤種波:

越長越勁

咩隊黎？

個先制攻好似攻刃大黎 頭10rd幾勁 隻1都食到

咪14歐

得兩隻杖

等我用傻仔風打就唔會大力

好似20%

屌d水短比我啪哂 唔知依家個盤想點

得兩隻杖但有勾個support

後生仔咁衝動

方陣黎 ？個武器盤點放 聽試下玩

我想問
舉例我而家隊暗係
vira（人） zoe（星晶）人偶（不明）暗貞（人） 龍妹（星晶）
係咪即係vira同暗貞會有加成
同埋無論巴短定長都一樣？

疤武黎講不明同星晶=食晒

不明 星晶 咩都食到，巴長巴短 都有加人 所以都得

到最後都係五把整曬 我慢慢搞

其實係 跟車打銀碎好過 慢慢打天使關..反正最後都整哂

能g咩

我覺得個垃圾拳仲勁過水短

成堆狗

收皮啦

汪汪

遲下我整番把u杖可以塞番入去

突唔突粒波做偽水賤種好

你搞依樣搞果樣會比方陣屌打

有2劍2波 應該就唔錯

有狗有歐唔通要玩杖隊

咪睇情況上 有咩問題 你搞完1粒水波既水方勁得好少 基本上冇意義

儲下鋼先 夠L武再整
水方入一粒波都無咩用

屌你老母R痕唔小心R損左粒LIN

新post留名

過兩日中多粒波就2波2琴
唔中就算數

冇卡劍都係冇回轉

玩普刃最忌樣樣搞d

安分守己做方陣2琴加幾把刀仔劍豪夠打晒日常關啦
浪費鋼呢度一把個度一把

黑尾巴今晚冇得含lin了

口水消毒

真

法國呢到好多gay cp

你萬能

小妹點萬能

應該聽日先升rk 得番3日升多rk

萬能插同被插

升夠未

自發下方陣HL打下入場卷先
on9驚

就夠

我搞晒6屬

你打乜都蛇王 是但

水滴入不敷支 點算

下個月打牛兩日番哂黎啦

你岩

我借個ac俾你玩下狗男女幾廢就明

不了

想知有幾廢

幾多把殘忍？

幾多把都好
乜撚都可消除

技傷打咁多
差唔多啦

同方陣比會差好多？ 未玩過真係唔知

係 一下秒美美 點跟

係
好彩佢唔識消

我都係得個奔流不可消

我都係得塊孕鏡不可消

輸幾條街

打土我俾你屌打喎

等馬嬲終突加轉世無限復活嚇死你地

你個方盤同人未夠勁

風方嚇死我哋

想強化下個風方盤有咩提議

風石油槍

食爆+值

爆晒

風方渾身背水對沖再9猴虛無杖

石油銃

丁左

唔撚理我哋
正仆街蒞

到底點解虛無撚無風

歧視

呢個遊戲得五屬

個盤無位

如果今日呀煩達可以掉多碌杖俾我就好啦

送撚左咁多風屬免費野仲出風屬，傻左 ？

碧藍最黑暗既一日

風係新手之友黎
幾年前隻驚得一屬

想儲把石油劍

有wt use

大佬有d野係拎黎俾人睇

得你哋班後宮想睇

追傷

冇人想知

我寧願玩多個屬

做光天人最低要求係咩

非洲撚唔識跌金要用金月換

鍾意牙5

咁難

開聲玩gbf

想同牙5做

聽完一次已經明

做乜團長琴日無啦啦爆seed

3+2應該最低配

爆咩

終解姐姐

唔知係咪有人屌完佢

屌你又搞散一團

Ok

? 咩事

杖呀係

Dllm

岩岩好第一把突滿咋

哦 twitter曬抽單野？

夠啦

係 佢講緊街外定我地d人黎

曬抽刀吾俾

我打左成個禮拜先一把 公平？

應該外人 睇個語氣我覺得係花生友mode

公平

抽到天司又隨便跌好嘢同我講佢非洲
癡撚線

做乜無啦啦講 奇撚怪怪

佢就係話覺得twitter呢d私人野曬命無乜所謂
D人唔鐘意最多咪唔睇 or mute左佢 唔使嘈呢樣果樣

最後補左句古戰場期間用twitter挑釁對手就唔撚好

唔知 無前因後果 鳩估係2ch/ twitter有罵戰/抽水post

企神

想問好耐 其實你係咪肥c fans

清D西STORY卷都幾耐

無半減

洗幾耐

吾系甘牙

想打多9把暗銃番黎試玩

邊有咁多闇晶

打唔係問題 問題係冇暗晶

想跟企神學日文

咁又係 有都拎左去解拳

？ 我唔太識

在座大家都N6水平

點解神盾永遠都咁多人

勾佬都係

我n999

希望聽日可以lucky lucky

我never lucky

Hi lai snake

一齊中阿格

希望大家都咁好運

hi

扶他唔會咁好人

真香

聽日我準備曬命

跟住聽日爆冷加蛋pool

集氣俾我100抽 ok?

屌佢隻炸蝦咩料啊

Maobb真係好大力

我bb not u bb

我老婆

愈望愈肥

聽日應該滿必SSR條

抽左幾日一半都冇

重要冇虹

走啦你地
我架

正式宣佈唔洗換真暗杖

Btw 155lv以下既場 仲要8條友都得第6

我第8

146 13x都mvp

點解D新手咁撚好運

我新手但never lucky

有咩出奇

整埋隻光方先再打

佢地好勁

170以下有咩分別

無乜出奇 打飛機梗係揀拔

ON9 30分鐘就打完30場

跟唔到

我都跟唔到 得幾場打得齊分

又要用返discord

唔壓血打唔到上限

冇曬暗碎

搵醫生

你係咪太睇得起暗方

牛都1T唔到

想唔壓血打高傷你要去打暗銃 仲要齊buff

隻聖誕二茄噹幾可愛

冇丁係難啲

乜嘢係二茄噹

有丁都要十九幾個制

唔用暗方 用巴濕單杖就上限得1460
唔用巴濕連上限都摸唔到
垃圾驚

又暗拳

我技工+濕都要7個掣

今次唔使電莖 無問題

唔想打多把杖

無人想

又話夠，根本就唔夠

cls又暗拳

原來美美 c95都有本

我話夠既意思唔係夠勁
係唔使再晒心機打第二把

上限都摸唔到 入多把杖都無用

@black tail ching

link?

巴濕咪摸到

我地個考量根本唔係打牛

叫個奧上到2百幾咁囉

牛都1T唔到，諗咩其他

等黎蛇carry

講到尾都係角色既錯 屌你老母

極速終究六仔

本身無六 鐘佢兩拳就ok

加多兩個直傷咪得 一係唔好懶你開埋破甲
要一二三制既話你要預備好多野

我禁齊哂啲野加直傷啦

得罪講句 我上年都1t到你今年1t唔到就再諗下啦

黑貞破甲

出現了

不過我又真係諗唔到弟弟屬唔背水點打牛

聽日井隻咪有

收到風終突完會唔著

到時實抽爆

暗真係《光

呀屌你老母，我未放U武

有2dgay老婆就得

可惜無得揀

too old

working

Joker短劍 把撚屌虛空打牛有用了

又執左20粒暗碎

Gbf=joker

馬神彈

馬神彈死左啦

限210點玩

又執多20

嗨 巴打們 又係我
係咪聽日開新ac抽濕婆會係最好嘅起手

唔係
買ac先係

買個靚account 食埋佢輪盤

原來聽日又返7收11

最低条件としてはSR3凸デス必須と主人公ダメ上限LB1つ目にしておきます

咪話新出3集 有馬神彈

明明結局係攬炒
又寫佢復活唔係呀

刷得一隻玩兩三日咪又棄

個股票網爆左

5G 好似有大版魔魅

G塔好正

到底會係肩甲再長啲定張卡再細啲

魔魅對波再大d

又打左60條匙

點解我頭6都得3十幾

藍箱先有

禾都有

我打完好似46之後打左幾場單頭

冇打幾日阿卡了

打埋呢車望下實數先

有冇標準靚帳示範
成日形住成車金係倉到會更加唔識玩

有冇風拳流?

冇

打un都比人踢 唔夠rank

裝一兩把都可以既

傻的嗎 以為佢開緊uhl

揾唔翻琴日條link
有條友話風拳流好hit

以前好似有人玩既
出完風琴搵鬼用

唔用技工就唔sick玩 有冇計仔

點解呢 我覺得根本唔好用

我唔sick點樣短期搶分

我都唔識

係時候刷工口巴

一車得4x粒

呢個twitter我都刷唔到 你可以跟連戰算

仲未打開工口巴果場野

完全唔明點運作
我每T得1萬分左右 有時仲要冇

爭8甩6仔碎

玩耐d個武器盤勁自然就會大力d
然後就係選擇性開技 開愈少愈好
reload愈快愈好

笑閪

無六唔洗擔心唔夠key
我打到四百幾五百條key都未齊碎

但防守呢 ?
我見人地狂戰士可以keep住打

差唔多啦

咩叫防守

擋boss技

係咁架啦 初頭覺得暗爆百七萬一隻好撚型
到你其他屬4星晒大半個盤剋屬就開始覺得暗廢

神盾

暗佐勝在仲有一技

無你咁急要 我等下都ok

暗佐唔係勝在有2技咩

有咩用

減半有時間當日課打下，又多經當升下rank

暗佐唔係得2技咩

對我黎講咪係轉世補下刀

3妹一下3技

痴線
有條友一入黎就走場
好彩過到

咁都過到

炒左廢事哂時間咪走

帶我打

單隻秒唔到 我都係用暗開直傷打

你應該搞下2.0唔好再係咁鳩升rk

好想搶晒個29粒銀天

有跟車，每日跟完車又唔夠tw打就無野做

唔終突都係差少少

真係有誤bam

打到阿卡屎搶唔到軍神 757d

快D bam我

10張10連 快點bam鳩我

唔好同我爭

解鎖左166個

有人得2張

銀天

終於明白3濕既魔力

係咪一日一張

我ok bam到我3號

唔係喎，巴哈有人11月封到依家

又話D天劍今個月內終解既

咪聽日

隻蝦咁型

全靠3個光MAN

31都係月內

又話relink 2018出既

仲有2日

就快跟完架U巴車，已經差唔多要訓

走數SOR

係

咁都跟得完算係咁

打左27場先到我

屌你老母醒撚咗

5點半要起身依家都未瞓

點解人要溫書
Dllm

點解人要返工，仲要返4個鐘又收工

咁咪多啲時間陪黑尾清

瞓唔著呀呀呀呀呀

同黑尾清食朱古力

你哋基開

唔洗打阿煩達了

突條魚定做光天人好

唔想打軍神

決定5瞓了

土刀係咪打定4把好D

見到你放神盾

很基

同5妹瞓

成班唔訓等禿頭啦

弱者先瞓教.jpg
我做弱者

點解作為一個騎空士要瞓教

你噚日同佢玩得太癲

55

im going to die

im going to diu u

新手爬左好多文 想問下
討滅戰既武器&召石 對新手黎講係必定入手

討滅戰係主神武
新手主要係農方陣
擊滅戰把UK你都要農

ho gay

準備20抽中濕

明白

把擊滅記住農埋終解啲料
一陣無農到就on99企係到

6%先黎10連

會中既 單抽都中

今次送抽第二次中100連
我係咪發緊夢

飲可樂提神

想個之前有位清個團友表演左食屎未

我發夢都連中100

係咁3020
到而家都未滿必中

hlu我都就黎限195 太多假rk

好

點先係真rk

唔係柒下柒下=真

我=真

有冇人教我撕軍神

睇個post依家好似180下都柒下柒下 見個個都話踢上180 我淆底了

無點算

尋晚190都差d炒

我都試過 好撚伏

我174都上到頭十就知道 痴撚線

俾人撕

電腦壞撚左
搞到好認真跟阿卡沙車
堆藍箱垃圾到都係決定AUTO算

再咁搞條線真係愈set愈高 雖然我冇乜所謂

你就黎210啦
體諒下其他人好冇

邊個體諒我

有時見啲180仲揸住10lv 1.0行出黎

成堆戒指都唔要

我個life好sad

最廢果隻戒有撚用

我果時揸住終太陽 10姐未改
用方陣都隨便打到前3
不過而家咁多人有終太陽就唔知啦

霸戒基乎一車一隻喎

今日冇得抽輪盤？
點解我入game冇彈出黎既

重入啦

去mypage未呀

用拳王刀穩定29萬

我一車兩隻

我有所謂

不過唔好依家就抽

我一隻都無

我未打過

我仲要係用濕婆拳做主手
畫伯 龍娘必ta
羊加攻

可能講你都唔信
我冇轉過個輪盤
但入去抽卡個page
佢話我有兩個十連 wtf？

最cheap果隻豪比你啦

到時限250

其實依d不嬲你進入畫面果刻就決定左結果
同你去抽強一樣

我打左300條匙都冇霸戒 b害?

我冇金條呀

唔早講 禁左落去了
金月一甩

我夠冇

今日轉限pool 好似係

幾點轉？

垃圾pool都唔望實幾時轉

有無資料講個藍箱幾%岀乜

諗住試下係咪有bug

琴日120萬貢都冇藍箱
已經灰哂
好在家下差10條key,諗住街場奶到有為止算數

霸業都唔知有冇1%

想要豬就好睇實

人地1車1隻 點計

我琴日跟18連體感100萬都係得50%藍

至極就話難出遮
霸戒真係唔難喎

4格仲未有豬
唔通會濕婆出先

想求其一拳多車阿卡就算

今日月中限，之後咪豬

都話我齊匙一隻都冇

我好appreciate你哋

今日會唔會係event pool

其實真係差唔多

最多咪同而家一樣垃圾
唔會更衰

有+1都好

28-31 6%月中 31-1月3/4 6%月底豬池

根本就垃圾唔洗統計了

我係咪應該推出FFG果條友落樓

約炮大作戰第3季仲崩過第2季 勁

上年出D天

唔係

唔好同神作我的妹妹鬥ok?

諗起以前中學帶埋小說返去睇
睇到八舞果集
我轉頭同個FD講: 八舞好正
我個FD一臉WTF望撚住我
佢以為我講伯母好正

童話魔法使

Jaga 學下望基啦

原書使 BD完左都係黑人問號

聽日踢罐升埋佢算 真係唔知仲有咩可以打

餵我食紅箱OK?

個童話魔法使 網上睇人講bd vs tv版個差別就睇到眼都突唔想睇

其實幾好睇

人地好似連到底下一幕出場既角色係邊個都畫錯
已經超越左崩既定義

又打完希羅

聽啲大中華膠老闆話自己唔係大中華膠特別好笑

歐狗話自己非 同 基佬自稱小妹
三個邊個好笑d

企笑住畀扶他屌屎眼好笑啲

Gay夠未

你哋係咁基重問小妹基夠未

Btw 得10抽

聽啲大gaylo話自己唔係gaylo係小妹特別好笑

大你10

係
利申真絲

踢罐係咪1粒鐘100萬

你抽阿格啦

我抽jer魚

屌你老母日日都係10 20 10 20 10 20
30都未撚見過

Same

鬼記得

日日都要諗食乜嘢好煩

孖巨霸

冇食m記6年

我廿抽齊限

齊阿格

Y r

佢爆咗唔知用咩食材之後就冇食過

btw今次抽咁多日得保底果次出虹

今日畀你中多隻狗男女

我慣了非洲

福x

仲有幾日有可以返黎食大快活個下午茶

中丁好無

是旦啦其他餐廳又好好咩

差幾萬就升

其實出街食真係眼不見為淨就算

又番黎香港旅行

都唔知你地點升 cls

開圖鑑，好

你識佢咁耐都唔知

想請問下唔小心開錯水滴buff係咪冇得整走佢

我一見到真係成世唔食

就咁睇都ok 但係冇人夾

一邊刷rk一邊罵人刷rk搞串party

記得冇

入返30000定下驚先

又槍刀又玩80%血係水架遮

可能濕羊十JER

冇位

想清一清條fdlist 好多登入撚橙方撚

當uk洗咪有位

不過都係唔想刷

我一見到就del一個

唔好刪我

冇位uk

見有人開錯過99個鐘 笑4

唔好清我

我2018新手福音

但係把野既效果都加得唔多 真係用得著？🤔🤔🤔

我都係時候清算下fd list

我驚你del埋自己ac

想學畫h漫

快手比3次超我啦

再嘈鳩都彈斷你

3次必就有

小妹冇鳩

夾岩佢uk以外d技=送

邊度有得招fd子

雀仔

其實我搵同rank啲人加

唔怪得唔肯加我

有冇咸魚可以加我

再嘈日日去你到痾屎

新手無人權

0突就有條

0突我都有

我有突爆暗咸魚

今日中濕婆 刪一隻濕婆召

你話畀屎眼基佬屌都重有啲討論價值

我2030，聽日再中30都未有必中

我聽日就中100抽
你慢慢必中

日日中30抽好撚慘

我都差唔多 中過一次20 其他全部30 同一次100

辛苦哂wo

樓上全部gay佬

包埋729

我中咗隻宙斯開心咗成晚

法國個轉盤好小出現10 連轉到既機會都無

望下啲鋼 即時sad番

收皮未

重有晶
兩年後我應該可以玩到

好少SR技肥
升唔到D武上20技

咁多屬碎突上去但唔夠肥料

未聽過光劍宙斯牙

我知有gay pron 但我唔會睇

中左成年都未玩到

成隻game得水同火

土呢

比方陣屌打左

咩叫假rank?

我

正經小小！

團長今日中100連 可恥

我聽日中

虛胖掛🤔升到好高lv
但係無裝

我31號中

🤦‍♀️

正常都無呢樣野 、正常玩 多數係嫌lv太低

依家呀煩達多唔多人 想打黎升rk

明明2百幾但打唔到外掛速度果班就係假rank

我好慢😥點算

唔知

呢幾日偷雞跟左幾次2.0六連
覺得自己好冇尊嚴好污糟

2.0果d你高過佢set個rank入先叫偷佢雞

好事黎 有咩問題

果日果場u 後面果兩條垃圾咪假rk 仲要19x

用火夠膽死第6

kmr再唔開放比人查跟連車既人既裝備就棄驚唔玩

唔好 唔想比人笑

又要電話認證先比撚

開房 仲逐個逐個查完再開波？

無乜方向 開始每日為刷而刷咁

求其 跟幾車算

不嬲都係咁

家下變左炒車fantasy
仲要炒車全房收皮冇得打第2場

利申冇炒過但好慢

我呢兩日先係咁 210太遙遠 金鋼又責住晒 2.0又畢晒業

有咩會炒車？阿卡夏？

打左4暗銃未

每日返工希羅 收工阿卡就收皮

咁撚狗既玩法都有

我都唔明做乜鳩會炒車

2019重有人整銃

我都唔明
但團啲人跟車成日有一拳撚

比賤種鳩炸

講真又唔係打木桩 古戰你點都會扣血 唔明點解要辛苦自己用暗銃

重要而家隻嘢愈蒞愈厚防

一拳又無經又拖慢人

報復社會

幾條友鳩炸但後面仲有十個人修 正常190 200up應該唔會有問題

之前呢到唔係有人200都炒過咩

依家係十幾個賤種鳩炸幾個冇力

咁5g 未打過東方快車

2019就闇賤種主場

風賤種

入場要有咩？
農椰樹？

土賤種企

豬+6把d天劍

破防真係好麻煩

軍神武畀個乜鳩反擊+結界就好笑

用渣精劍奧自動破防

堅守+渾身

希望豬係暗屬

括目加背水

想佢係光屬多d

治癒大
補爆全世界

加埋終解馬嬲

好想玩玩了

樂器杖風隊

Mobage又有fes

系

但我覺得都只係風方勁

終9勁

我老婆緊係勁

奶爆就冇得背

屌鬼都報

唔係基嘢唔啱你

阿卡從來唔會有鳩炸出事
會出事既都係路人太廢唔夠力推

Sor

大佬話系就系

通常係鳩炸炸到死撚哂之後班垃圾又冇力修車

暗啦 冇錢

其實咩位會死

咁光

55 , 無留意過左50, 35 20 15 10 3

有阿米拉特性既暗屬豬

55唔係預防盾?
好多特動都唔痛
仲有個白字傷好似t數越大越痛?

要撳掣不了

打skin個隻蝦好撚嘔心

咁咪好撚廢

咪唔使畀錢

高rank場預25直接打落0
唔會有20 15 10 3

幾高

淨罪果區 20後

225

屌玩閪

打唔打光弓好

打一把咪幾好

我死都係10%後唔知點死咋喎

咪就係果度

打齊佢

多數都禁多兩下掣就已經完左

未打過高rank場

到底咩人先諗得出3段變形

真係未見過25% 變0

我只係入到190或者200

入唔到200

多人炒車會卡係果度好耐

收皮啦
我190入去200

依家多左人係20%落TA偷T到15%再等街人打到10%先再炸

尋日打場單頭我一個人修左15到0果段咁濟 好似90萬打到上百四五萬

加良同幻女幾基

你仲基

其實我打到依家都未試過輸 但係最後5%有時成頁紅色等人修

我都有時係咁 唔撚想踩個30hit 要開6個技阻撚住晒

但最近我成日20%放完TA就已經15%

希望今晚有10粒杖8粒拳

今日打左場單頭出左粒拳
差一粒

笑閪 遲極下個古戰都整到 最多咪蝕幾隻杯

我直接希羅滿

DLLM又笑新手

你地嗰啲都叫新手

我新新手

冇睇特動
淨係知55要擋即死or企

玩完有陰影

仆街唔記得交電話費比人CUT

我戰力同新手無分別

我新手

Ching咁你要無交好多個月先得喎今時今日

我差過新手

2個幾月

一陣落樓下屌柒佢 做乜撚cut我電話

無交錢囉

可唔可以俾多2把屎忽2把卡劍1粒玉我

叫話得事既出黎見我

你井5次咪畀你

半紅得翻雙位數

我戶口都係

出左孖糧啦

快快手跌多塊拳碎俾我跳車啦屌你老母

方陣1.0 ssr召石係咪留一張突爆就ok?
其他拆?

比我跳海

水可以留多一隻

跳左了

碧空結晶19/30

升隻DEATH要打D撚屌D天LICH

ok

醫生把銃整咩屬好?

答咗好多次
是但

好想瘋狂打阿卡

好串

如果下次搵團要加多個要求最好日日開uhl車

梳囉

唔使
記住呢到除咗我其他都死基佬蒞就得

@法清
醫生把銃整咩屬好

乜有團會唔開？

你屎眼咩色整咩屬啦

呢邊個垃圾團次次開都冇撚人

就係有

想問下邊到買起手AC好,係咪淘寶是但一間再搵自己要既角色就OK

聽聞discord抵啲

我覺得買ac條link可以po埋上版頭

唔記得咩link

彩色整咩屬好

discord?

我都唔記得
冇買過邊會記到
等買過既巴打幫手po

Rmt la

one more

交比你

佢個屎眼pink

6屬整晒

唔知亦唔撚想知

RMT好撚貴

基佬你整左土屬？

好mean 明明認真問

點解我跟完阿卡車仲要跟丁車打碧空結晶 屌你老母

1001中我先算

On9先跟丁車 你去跟六屬舊召18連又快又多

gamewith又呃鳩我
姐係雙子HL個啲？

好mean

係 美美果堆 30秒1粒

巧

醫生武我應該整水

認真答有幾mean
起碼無提你ceye

快啲六點啦

牙貝首歌好好聽

刷月尾BOX咪一車車

睇佢打生打死要拳碎就知佢而家即要

傻仔 又冇終8隊土都係ON99 咁急把鬼

Respect

岩，唔respect我咬鳩你地

想睇

想30000gc定定驚

我都唔明咁急做乜 人又無 上限都未打到

真，上限又打唔到，都唔知打暗杖黎做乜

企買咗衫畀你隻人仔著未

又笑

咩人隊土先打唔到上限

買左菲利件衫著

你上限120萬

貼黎睇下

係我奧義上限打得120萬

陣間可以打光討滅減半

全開嫁喎

依家活動期間都無減半

課十幾井金主學人慳水

又屈
過多半年會唔會話課左百幾井

減半期間想打多次6-1 同6-2

笑閪 你唔使打？

電腦未換件跟唔到

笑咗2次sor鳩

換手機

沒有網絡的下午 晴
想死

用屎eye插lan線跟

我feel到一陣有人會中阿格

@法乜羅

成日提佢你係咪鍾意咗佢

我中ok?

問kmr

我ex

你現任乜水

@響乜乜

火印有公告介紹

最後直路

刀得意 甚麼事

味方全体の攻撃UP/ダメージ上限UP/被ダメージを軽減
【Lv75でターン短縮】
使用間隔：12ターン 効果時間：5ターン
on9

巧勁

on9勁撚到

正式宣佈火屬玩撚哂

効果中必ずトリプルアタック/自分にカウンター効果(回避・被ダメージ/2回)/風属性ダメージ軽減 /クリティカル確率UP
使用間隔：7ターン 効果時間：2ターン
點解佢2t エロ得1t

濕招 既技？

我唔會井男人
係我同姐姐既約定

刀 把撚屌虛空有用

火先係大佬 渾身刀sun畫伯癡女10姐打軍神唔洗玩了

佢仲要成抽野

人氣主角

準備歐皇降臨
20抽中先